［估地方］一名三十歲女子今年四月報案，自己在按摩店被按摩店師傅趁全身油壓時手指伸入下體，並拉進廁所性侵。

台北一名三十歲女子今年四月報案，自己在按摩店被按摩店師傅趁全身油壓時手指伸入下體，並拉進廁所性侵。

黃姓按摩師傅到案表明的確有發生性關係，但雙方你情我願，女子還主動將手拉去摸她的下體，對女子反提誣告。

北檢調閱按摩店監視錄影，發現女子全程無抗拒，甚至主動抬腳彎膝，並咬著手指全身顫抖，不起訴黃男，並起訴女子誣告。

屌你老母享受到咁轉個頭就話人性侵你，台北市今鋪又得一分

Source:

條女話唔同中出我就告你

拉咗入廁所性侵

有得告誣告真好

片?

房入面有裝CCTV?

係咪歐陸法嘅檢察官先會咁玩

按摩師傅技高一籌

依方面台灣好過歐美

可能係鋪頭本身都知道啲顧客古惑

太多案例啦，特別係台北新北兩市
比著歐美話你me too呢一世應該玩完了

全身油壓要除哂衫
有cctv咪影哂

呢鑊似係妓師古惑播

整體av

好明顯假新聞啦

示意圖

見字都扯扯地

香港班女權閪成日話要男女平等

佢地支唔支持香港多d起訴女子誣告

應該係
條女估唔到間店仲古惑過自己

自己爽完話人強姦

比老公知道左就報警系列

條女有叫師傅摸
無話俾佢插入喎

換著係香港，拉左個按摩師傅，然後判非禮罪名成立都得

香港一定唔可以啦，舉證責任係哂男方身上

我朋友(女仔)係日本都試過
明明係正宗按摩,係hotpepper到book
點知個師傅自稱台灣人,按按下摸佢下面 係我朋友耳邊吹氣叫佢今晚搵佢
嚇到我朋友即刻彈起走人

香港嘅性別歧視問題嚴重
做男人大方啲啦 男人老狗咪咁小家啦

做男人欠左你架咩

台妹一向純情高貴
一定係大陸婆假扮台妹

前兩年佐敦有個女人搭車拎100蚊當1000蚊迫個司機找錢，司機唔肯找條女老屈司機非禮，最後條女居然緩刑了事唔駛坐監

覺唔覺個師父好撚醒 (或唔係) 知有cam都敢玩 加 事後好似無比條女知有證據 或都係後知後覺啦

不過按摩房可以set cam?

咁告得返都會上身喎

利申唔識 有無巴打知台灣行情

有cctv？？？

片呢

有無白煙噴去個頭

除晒衫又會叫男師傅？

海之家 d fd

女搵男按摩師係咪on9

呢單都係因為有片啫

30人妻

求片

我入到嚟

根本淫底想俾男性摸下，但又唔想發展到被插

根本就有呢個系列既AV，勁好J

歐美
你條片唔可以做證供
告多條偷拍
條女好enjoy都可以後悔
總之男人一定錯

密宗按摩師

淫到

av情節